機場塞登機改良形一夾道送機

拿我攞個和理非到極致嘅策略畀大家睇睇

紅綫：今日陣式
綠綫：建議陣式
黃色：夾道送機手足，圖後面要再多好多排
前排手足夾道一人闊送別旅客，記住好笑容D同旅客握手，為不便感抱歉並感謝離境旅客支持香港運動同耐心等候，可以多小小對話，記住一定要主動握手，不少於三秒，擳牙膏check in

二三四…排手足手持文宣，叫有節奏口號。
同樣感謝離境旅客支持香港人，見到中國旅客要轉channel感謝支持，畀子彈部份target中國人嘅文宣手足做記錄剪片etc

公安出現：嗱呢個moment 就預左會有公安有黨媒記者出現，事情就交由另一批機動勇武手足，前面叫緊嘅手足記得唔好隨便一大批人被引走，機動手足攞到證據，就搵埋國際記者直播公審中國特務，不斷問問題，問到佢肯講同時查證真實身份，作為事實記錄。

有狗接人：手足招呼完公安黨媒之後，肯定會有狗出現引人走，呢個時候記住學方唐鏡彈出彈入，唔好遠離機場室內外界線，切勿追狗太遠，有狗入閘就即刻引敵深入關門打狗。

要講大致上係咁 大家再補充